電競耳機兩選一幫幫手

玩RPG多都會玩合作FPS
欣賞遊戲聲畫為主,定係買喇叭好?
電腦係房長期開窗無錢開冷氣街外都有少少聲
Kingston HyperX Cloud Alpha $699

Turtle Beach - Elite Atlas $599

Sennheiser PC 373D

g4me one

tuf點睇好似300幾都幾平 買埋信仰 不過唔知啲聲點

HyperX Cloud Orbit

電莖耳機音質就唔洗點考慮
帶得舒服同方便反而比較緊要

Astro A40

多謝你地建議

都俾得起7舊水，加多2 3百有個好d嘛

暫時用過羅記g533 g933同astro a50
Astro a50係好好用
但係真係貴左d

HyperX Cloud ll 夠啦 又有7.1

cooler master MH751

GSP 600 其他牌子收皮

Kingston HyperX Cloud Revolver S